DBS Eminem Card交稅有無1%回贈？

如題，定係計0.4%標準回贈？

Pish

同問

0%

好似乜都無

其實點用信用卡交稅 ? 係咪要10000 蚊以上既稅先得 ?

以下類別的交易將不屬於合資格簽賬：認購基金、現金透支及其手續費/行政費、籌碼兌換、外幣兌換、財務費用、沖正簽賬、逾期費用、信用卡年費、「迅用錢」、「結餘轉戶」、「現金轉戶」、「輕鬆分期付款」、DCC交易、繳付保費、繳付稅項、透過「星展iBanking網上理財」、銀通櫃員機的「繳費易」服務或其他不時由銀行指定的方法進行的任何繳費交易、已被取消、正在進行索償、退貨及/或退款的簽賬或銀行不時指定的其他類別簽賬。

交稅無回贈。

用恆生信用卡交
有$70-$500 回贈

幫你交 0.3% 回贈🤤

hsbc 有

HSBC回贈幾多percent?

屌我交2.36萬，可以賺472 但我無HSBC卡

我有咭，但唔係特選客戶。

好似得恆生有dd 著數

同路

交500$*8玩遊戲算啦

即係點？

一早玩晒

我都唔係，咁仲有邊張卡交稅都計分？